有時真係幾想自己條女有連登ac

起碼我會知道佢諗咩 佢中意睇咩 搵下共同話題
屌佢老母連個app都唔肯單
係咪要分手啊？

等帽

話唔定人地係CD-ROM呢

理想化

9唔搭8

分手

屌完人地個女就想屌埋人老母

你個post都係想暗示呢樣野啫 屌

佢話冇睇開

其實我有上㗎

笑左